{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051327",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 코오롱 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。予約のお知らせとしては、仏国寺は車で2分、統一前は14分、慶尚北道千年の森庭園は16分の距離にあります。児童入室許容については未成年者宿泊同意書を事前に送れば宿泊が可能です。人数追加料金は基準人数を超える場合、1名当たり11,000ウォンが追加で発生し、48ヶ月未満は無料で、48ヶ月以上は11,000ウォンです朝食はバイキングに提供され、48ヵ月未満は無料ですし、48ヵ月以上~13歳までは23,000ウォン、14歳以上は30,000ウォンです。朝食は07:00~10:00まで利用でき、チェックイン時には事前の追加には、10%割引が可能にします。サウナの正常価格は成人22,000ウォン、小人15,000ウォンであり、宿泊客は50%割引が適用されます。月光砲車は1人が利用料が14,900ウォンであり、運営時間は18時から22時までです追加費用はすべて現地で決済し、客室内のミニバーは撤収され、無料駐車が提供されます。未成年者は両親なしでは利用できず、未成年者のみ利用する場合は未成年者宿泊同意書および必要書類を提出しなければなりません。交通情報では新慶州駅の向かい側で700番バスに乗ってコーロンホテルで降り、市外/高速バスターミナルの向かい側で10番/11番バスに乗ってコーロンホテルで降りればいいです",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光名所はありますか？",
            "answer": "仏国寺は車で2分、統一前は14分、慶尚北道千年の森庭園は16分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者宿泊同意書を事前に送れば宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "人数追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、1名当たり11,000ウォンが追加で発生し、48ヶ月未満は無料で、48ヶ月以上は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食はバイキングに提供され、48ヵ月未満は無料ですし、48ヵ月以上~13歳までは23,000ウォン、14歳以上は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は07:00~10:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "サウナの料金はいくらですか？",
            "answer": "サウナの正常価格は成人22,000ウォン、小人15,000ウォンであり、宿泊客は50%割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "月光砲車の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "月光砲車は1人が利用料が14,900ウォンであり、運営時間は18時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように支払いますか？",
            "answer": "追加費用はすべて現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "客室内のミニバーは利用できますか？",
            "answer": "客室内のミニバーは撤収され、無料駐車が提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者が利用する場合は何か制約はありますか？",
            "answer": "未成年者は両親なしでは利用できず、未成年者のみ利用する場合は未成年者宿泊同意書および必要書類を提出しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "交通情報を教えてください。",
            "answer": "新慶州駅の向かい側で700番バスに乗ってコーロンホテルで降り、市外/高速バスターミナルの向かい側で10番/11番バスに乗ってコーロンホテルで降りればいいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 534
    }
}